法國騰訊265真係納米鋼底 難屌穿過千年石女👉🏻👌🏻

收到
熊佢老母

ok

見底了

[img]

穿咗
接受binc吧

假穿

宜家260樓下喇喎，假穿？

100蚊入個班仲有大把水位

所以唔計

Yes

260

瞓咗冇睇
260穿咗未？

210鐵底
160真鐵底
120穿左就做思捷2.0

點輸

可惜中國騰訴265同阿婆底褲一樣咁易穿

[img] [/img]